肺炎其實好小事啫......

搭個車 大部分人唔戴口罩
但又好多人咳 同傷風
明明 支那咁近香港 仲大爆發咁
大陸個邊搶晒口罩 d人來香港搶
點解香港人完全唔撚驚
係咪我太撚廢

所以咪大爆發